[A/I] Fate Grand Order JP [614] 想重刷人生

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

靚相介紹:

[img]
[/img]
新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

留名

CCC背景音樂

巧彩矛人爭 差D比2d陰

嗰po頭

禾愛樓豬

nobu開post終於有返topic

證明我真係好想重刷

流明

打隻狼打到好眼訓

典解

其實個中同係我初中嗰陣好鍾意佢

打緊七槍好刺激

腹gay

打完隻火牛，訓

巴好波

呢排日日成日發惡夢
夢見13年前相識的她

變左感情台

無女一身輕

啱，無女，連女性朋友都無咪唔會有感情問題

浩南哥

條撚準備

4mk

晚晚有TAMAMO相伴

me2

我又諗起你老婆啦

996,343,267
新人加入 求埋堆

叫左台煮未

我諗起你

有二次元咪夠

已過7萬5
由3d片界進軍遊戲界

建議術職嘅禮裝轉

得學妹 唔該

j圖bot咁快手 隻驚好似琴日先出

想知邊個

嘩屌，用 spinal coaster改出黎

你下面個個

班鹽濕仔話咁快推左上7萬5
btw,齋睇外型,科學家>技工妹=機娘>船長=獸娘

BB channel先啱

下集又海東又劍崎又始

劍崎真係俾人打到唔同左樣

營養不良咁

新聞/節目有講整容前後
雖然整完都靚仔過唔少人.但真係好可惜

好撚慘本身幾靚仔,冇喇喇俾人打到毀容

呢隻打好痛我用外鄉人打法過左

無人add me

今次同2.4首主題曲都好正咁

新手求大腿
000,747,340

加住黃腳先 暫full

加咗你黃腳

多謝大佬

哈里路亞
Chance

小薯白銀武added
你張午餐未突爆就收返埋啦
不過雖然而家啲人唔會用

steam會批鹽濕驚架咩

好多鹽Game都落左

早

試下升IOS 12.2先

好想睇aimer

錢解決到既問題

唔洗課金咩

呢排咁多勇士入坑

200石寶5之後拎淨低既錢去買AIMER咪得

有loli抽

上個月洗大咗，今個月無晒錢了

今個月就完

到我出糧個陣都唔知仲有無得賣

好貴

琴日都賣哂
黃牛就有

炒到6千蚊up 拎去課金唔好

買唔到... 黃牛貴到PK
死都唔益黃牛

負皮怪

6千

負埋我啦

人人有份

垃圾負皮狗

因為有劇場版上緊 潮潮作

我抽GBF登入送果抽
抽極都仲有既...抽到有SSR先停?

係咪中咗綠鬼？ 中咗就抽到有ssr先停停完再出紅鬼又可以抽多下

唔識術語..但抽左3-40抽..最後中左隻SSR男人就停左了

好似係..佢登入左邊有條BAR 滿左轉個輪盤就有

哦咁啱架啦 滿咗條bar或者你抽中個格就會抽到有ssr唯止但一個唔好彩可能第1個十連就中ssr

Btw 櫻大部份都wada畫 武內幾時畫番隻

隻新殺原來都係櫻嚟

黑櫻lily

似FZ嘅JS櫻

有乜分別

有

有少少
CM尾個VER靈基左之後大過CM頭果個少少

呢排咁多櫻出 係咪有特權

櫻
細細已經破左佢，好似唔係咁好

水著仲會出多隻

本月魔伊

黑化+蘿莉+短髮
呢三樣野加埋哂一齊叫人點忍

新呢隻カーマ唔係雪山神女既兇相化身(類似黑化)呀
時母(迦梨)同難近母先係
カーマ係雪山神女想追濕婆果時,其他神叫去幫手撮合既
另一說係雪山神女搵カーマ幫手
最後畀濕婆知道係カーマ阻住佢苦行,燒到カーマ變灰
之後復活返變咗無形無相

係一個亞瑟王係女人既世界
未必所有野都同你所知既一樣

FGO=/=神話

咪嘈啦
話係黑櫻就黑櫻啦

真

好能正

唔影響迦摩係咪揀櫻做依代架喎
反而咁出完都肯定FGO唔會出迦梨同難近母

feel到下期魔伊應該有排

玩到成床濕哂

加埋男人?

正確d講係"男人心女人身"

啱曬班gay佬

其實我想要一個識"變身"既 male fd, 我有需要時就變D索女同我word sex
唔要變裝
我要求多多
你變身後要色誘我
好仔細咁形容你有幾索 衣著 身材 動作, 唔好太report, 要講下cup size, 腿長 但要合理同誘人
要引到我射
變身 = 轉 skype icon, Skype icon 相要係大頭自拍
你平常係男, 可以囂D, 因為識得變身術, 變咩女仔都得
但係一定要聴話 滿足我
我like 台妹, 少少sexy, like 美腿 露趾涼鞋
我like 腳交 乳交 but 做愛一般
我like 被嗲被色誘 睇你點show off 自己
但唔可以 naked, SM, or too wild
你平常係男 = no icon
變身前要講 "我變"
變身後 你係女身男心
但又要特登扮下cute姣D
我鐘意你自稱係 "假既"
我係要有果種你係一個好兄弟 持住自己有變身術就好寸
我又成日要你變D索女色誘我 但你又知我對你D美色冇乎
一切係我本人需要, 非借刀

Skype: khy9031

台灣d老師真得閒

收島風fbi有芒po，3年後小心啲

點解tamamo 咁撚正

等睇班ntr痴線佬話你老婆好正

祈妹又要死

雷姆唔正

CCC 2-1話

唔撚係掛

？

fgo 依家個中文post #14

靚

係 拉姆同爱蜜莉雅好靚

普蕾修卡（彈藥包）

勇

3張圖果個?
有咩問題
露左?

第1張 望真D

鴨脾>伊

係喎屌...
呢個會唔會唔係BAM咁簡單

LIP提早出場

大公司真係大公司
10點幾apply 依家就話唔請

咁咪好囉 d細公司 唔請唔撚講的

要人等電話 on99

所以我都想讚下
費時要人等

我覺得唔會囉
可能留返下年hf3出哂兩隻

有冇中文翻譯本止癢

唔見嘅 係咪我嚟遲左

屌..連仔FGO PO都唔放過

有咩睇

伊莉雅粒的姐
好小事

係... 平時都奶到悶啦

係，睇都睇慣晒

好彩仲有美遊同小黑,
得閒轉下口味

貓貓拎住碌紅蘿蔔係我面前 唔知做乜

粒豆都睇都悶啦

想你

想睇

想你含

今日應該有pool風

咩都唔會有

抵啦

已經好悶啦

唔知伊莉雅OVA新映識唔識做呢

仲有鴨比

咁驚嚇係咪平時我拮得佢多想拮番我

一野拎起支紅蘿蔔扑落佢個頭屌佢智障

全部都守護晒了

寶幾先算守護

依家好似係45

咁未守護到阿比了

會唔會今日開定pool俾你抽

0都得

不會

有bo2既

點會 最多咪出左公布講聽日個pool有咩

5分鐘

中

風

no wind ar diu lee lo mo

著多件衫

我隻小紅都係bo2， 守護唔到

已UPDATE

※カーマの宝具は再臨段階によって名称と演出が変化いたします。

仲唔係成長型靈基

真係淨返殺生院

非常好, JOJO梗

仆街 PU埋雪山櫻..
滿寶啦喎

妖尼姑張cc

特殊MASTER技 印籠

睇黎今次打B3L嘅關鍵係印籠

張5星農具得1000atk 想點

吾有上將積子
可以唔洗抽了

再嘈我就屌你

某人不落地就不課金

出埋新素材笑鳩你地燈

笑唔係唔得,但睇清楚D先
燈係開路用嘅EVENT ITEM咋

點解紅A無特攻

妖尼姑張野咁勁

畫面左邊果條BAR無講係乜

行錯路又可以拎燈,再行過第條路

屌真係行迷宮，到時候又有非洲人問點解自己行緊都未到

係,只要行到盡頭就比燈你再行過

我淨係想知隻新野係咪真係靈3即刻變大個

瞓左幾日 出左村正未

因為紅A已經唔再係架仔

下埋架啦喎

聽日抽隻返黎咪知

好耐都未抽中過好野

行錯路要拎燈先返到轉頭？

當然會抽..想早D知嘛

係

我都係 不過準備好石頭了

有無pool 2

個POOL都係無殺生院
POOL2 CONFIRM

到時睇下D人一日可以推到幾大

POOL2 WITH 木寸正CONFIRMED

柳生+殺生院

睇定啲 聽日睇下係咪靈3變大個 係嘅抽到破產

我燈4星阿格凡
咁就係一個新沙煩登場,因為阿格凡係舊沙煩
CM個男人個樣似到爆,又係厭女 做代役

成長型就抽爆

代役的確講得通

畫風好淫賤

淫賤event

應該幾高攻

不過，攻擊力應該過唔到JACK子

唔係講左今次event得一個新沙煩咩

Why not 悉多BB

今次係連寶具名都會改

淨係無左幾萬蚊 要課金平衡返

2.4

單體綠色殺 好似幾唔錯

OT到痴左線
繼續深潛

得150石都唔知點好

個迷宮會唔會設定到無論你點行最後都要打咁多關

好大隻JACK頂住
無愛/強度廚就等多幾日等人試晒先再諗抽唔抽

禁個制又多百六石

我覺得會, SET到要去A線嘅尾打完D野先開到B線尾個劇情

唔知點解我都覺得

可疊綠放+高機率無性別魅了(暈)
實唔會高輸出

帝王花太勁，又靚又勁真係比人屌偏心

帝王花100level = 酒吞寶解寶5 咁高攻

窮L表示睇下二池點先

咁都幾低攻

應該ABC線任你行
打晒ABC先有D線真結局

葉狗會咁做咩，會唔會太高估佢

即係fate>ubw>hf咁玩

佢個pick up淨係得新殺同4星槍，我以為佢寫埋有無其他日替pick up添

我估pool2 殺生院

仲有兩分鐘抽馬嬲！

幫你係稻香擺左兩圍慶祝你中馬嬲

又乜野垃圾pool黎

無錢唔係罪 樣衰先係原罪
香港地 無女連樓都唔比你供
只要靚仔 你就輕鬆有女 有女就有更多既條件過到壓測
有樓就可以二按 有得二按就可以有更多既錢呀屌你老母閪

綠寶 綠卡up
melt

無殺生丸抽?

pool2

你用過寶5寶解酒吞未？

打騎11-12萬1隻
帝王花做到呢個數

仲諗住抽殺生丸順便抽d 禮裝打活動

仲有成長型黑櫻

戒左奶未呀

想同妖尼姑瘋狂快樂天

啱啱係地鐵見識到google chrome search 搵野大法

6billion iq

@失智卿

我黎 sorry

梳囉 下次打yahoo

咁啱個師奶就有表演埋google搵yahoo大法

求配置 未用過

你又有玩龍絆

ntr真棒

我語氣重左少少，對唔住，師兄冒犯了櫻BB

快點強姦我

又ntr屌你老母

有cba阿貓阿狗都高輸出

樓上條熊貓link

好似係條仔幻想黎

一開頭我都認為係睇左落去
屌你老母中伏

課定幾多PACK等聽日?

10先啦

招寶已經錯左

如果呢set技係真嘅話就等住同布妹一齊墊底

melt 都避2回

1回合同1/2/3回係兩回事

屌你老母

雙100%特攻，範圍可重疊

咁大隻積子壓住個頭

寶具效果同公佈嘅都唔同

布妹不知幾勁

冇cba=?

jack殺女 黑櫻殺神男
明顯要你雙飛

多左個降防

難以置信

我愛積寶

你無cba?

係
浩南哥可唔可以送隻俾禾

2019年仲有人無cba

電姆攞左

下下都要拉隻sup黎講證明你唔識玩fgo

珍
無cba點玩

浩南哥可唔可以介紹下bo1點玩

又恰細蚊仔

唔洗玩

虛數魔術is ok la
寶1跟本唔係普通玩家用

都係用返bo5狂蘭算

嫖人地個隻唔得?

失智卿真係失智卿
9102年邊有人仲用4星

呢個真

咁又係
呢個post得狗先會用四星
利申 狗

BO1點算

原版老婆都係四星嚟

apple 張信用卡課金有無得回贈同免息分期

四星俾狗用的唔驚
正常飛高玩家都要用五星

偽4星黎

汪

寶一俾狗用的唔驚
正常飛高玩家都要用寶五

香港冇得用

我知， ff啫

寶具10HIT

dun ff

回轉

咁玩完啦屌
仲要兩藍兩綠個np肯定冇眼睇

失智卿，上面果張所謂解包假架
宜家無人知咩配卡

呢個我知
假若燈中一半真係抽都唔洗抽

唔係好差者 但封寶具點解咁大個debuff

今個月中jor5星未

一早斷左啦

希望抽中

又扮晒蟹

實捉到你

比次機會 中!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

pool 2千祈唔好有妮姑， 我絕對唔想中妮姑

又勝

我淨係想知邊個同殺生院一齊pick

好痴線
封寶具同屈金閃

我冇勝過 唔好再屈
never lucky

村...

台煮心水係who

你認唔認你係強度控

好耐冇中好野

咪柳生

永遠封寶具 先加人30攻姐
仲要大把方法解對方buff
高難度可能可以幫助手

無
有新野就抽，舊人就skip
第1次見佢寫話 今次活動有一位新沙煩登場
硬係覺得有埋伏

認所以千祈「唔好」中

我覺得似太多人燈村正特登聲明多啲

村正之前出過黎唔當新

唔覺葉狗會咁好心機玩文字遊戲

邊有扮， 我聽日抽中實上黎晒卡

好耐冇晒過卡了

收到風村正2池一定[black]唔[/black]會出

fail

講個笑話 Pool2

有啊 妖尼姑

戒左奶先好抽卡

梳
唔抽了

飲開咩奶

加營素

康鈣C

幾驚有人講人奶

d奶係奶光媽媽比me

電姆係

電子奶

朱奶

她是真實存在的

有都變jor芝士

臭奶

D奶假架

輝夜姬130

凜唔會有奶

fa_e

呢隻係凜G 唔係平坂凜

達仔

重製ada咁柒既 6代個樣淫好多

呀伯2戰打到依家
果種愛你唔會明

呀伯禾想當年夜戰不知幾勁

點解我覺得ada個樣咁似林曉培嘅

有冇xs/xs max/ xr嘅巴打update完ios12.2後fgo順左？

我xs一路除咗聖誕刷箱個垃圾大風雪背景以外未試過lag

棉胎伊莉雅

原來一直得max同xr lag
屌啊

xs max 好似順左少少

咳完血流鼻血 要RIP了

咁係應該關個鼻事
鼻血倒流所以先會咳血

佢話咳完先流喎

咳傷氣管掛

要變成沖田了

病左3個星期

衰咩

感冒掛 睇左兩次醫生
生病係為左生更多既病

龍咳

田中理惠已經打完2.3

佢唔係岩岩先玩嫁咩

係替身攻擊

新活動係咪一定要打曬劇情先打到

唔使啦

◆活動參加條件◆
滿足以下條件的Master才能參加
・通過第2部 第3章「Lostbelt No.3 人智統合真國 SIN 紅之月下美人」
※不需要通過亞種特異點(從Ⅰ到Ⅳ)。

愛(聖晶石)嘅力量

第一部頭4章好難捱 係咁飛龍來襲

cls點肝

點解飛高冇

fgo man要抽自己識比錢

冇錢 又跌180

搞咩牙

一吞口水痛到

食完藥翻去打陣機好訓啦

繼續打隻狼

冇心機玩

Why ar

太易挽

返到歸應該直接weak

我都係con過，都無佢打得咁快

失婚婦人係屋企得閒好多

神父有玩咩

玩gbf強身健體
玩完人都精神左

呢幾日佢都有FFXIV event要出

幾時派4000蚊 等住黎課金

唔係代打都唔知點可以帶到咁快

種火完 又一天

RTA好似24個鐘已經過到第一部
其實唔難

24個差唔多啦，不過我要拆開幾日計

琴日四丁今朝起身頭暈

4丁咁多

個腎唔得喎

西醫角度打丁會傷腎唯一可能係要射果陣夾硬忍住搞到有機會倒流上去發炎
中醫講先係打丁將藏係腎既精(氣)射哂出去而搞到腎虛再而人整體既陰虛
而細佬我係唔信中醫所以理得佢

面試又衰埋

咁撚大鑊

過左筆試既First in

30分鐘兩個面試者對一個人事
三題就完左

睇前人報告係兩個面試者對人事+兩enigineer見一個鐘

洗鬼，唔夠練度啪石打都得啦

Twitter咪話唔知邊關啪左四粒石

interview時間呢d好難作準
問兩三條已經知要你未唔洗問咁多
最緊要係in緊既氣氛係點
對方既回應/身體語言又係點
仲有機既

4粒我最多好似係打2.2啲白盾con咗兩粒，打boss多數1粒都過到

gbf 10萬賭上4百萬十中係半日既事

岩啊，唔係in得耐就一定好

希望燈神幫幫手
遲下係extella加失敗卿落去

1個鐘1000萬是基本吧

贏唔到錢
.gun

今晚又要比錢叶狗

賭到唔想賭

我黑嘛

希望係好機體

最重要係希望抽到

諗左好耐 買xs定s10打飛狗好

唔係好野你咪抽到囉

好野=5星/ssr

咁快讀完整game?

我本來都心動S10+
但望一望個跑分S10+連IPHONE X都追唔上

BTW XS更衰..連粒U都用唔盡..會LAG CLS

垃圾過jack子就寶一算了

抽完蘿莉就返去執佢幾劑

點解而家買部電話都咁撚難 以前求其執部旗艦就得

唔難，要換機果陣跟信仰買旗艦就得

拎jack囝成為媽媽

有間野今朝send msg黎話可以in我
但我google左一陣都唔見佢公司

玩fgo iPhone max都lag

不過唔關部機事，因為玩其他game係冇事，係得fgo lag

我部8plus有陣時係女load寶具gif既時候都會lag lag地

12:08仲入到驚
唔洗維護

琴日已經更新左？

機密級公司

佢係倒石咁倒
好似有人計過佢最少倒左300幾石

係咪in國家情報員

cls

fb見到笑撚死

應該係流野黎
搵左好耐都唔知佢做咩
唔理佢算

我見過臨時share office 間野得2 3個人仲串柒柒
嚇撚死

點解成版FD LIST都掛緊黑龍掛撚夠未隻野有咩勁

鬼鬼地
SEARCH top result就係佢jobsdb請人個page
跟住下面有幾間公司同佢名一樣
但後面果個字全部唔同

我都有隻，洗唔洗掛俾你

我冇 想掛

抽得一隻已經做咗刀

CLS

得一隻唔知做唔做武器好

唔好叫我抽多隻

搞大

我自己玩開執行，所以本體對我無乜用，我著眼點都係黑龍大刀

我都砌左隊玩，裏極同裏針都冇乜問題

一堆合作角

Allin左未

留彈dmc

等緊通靈王，應該又有堆武裝

重度mh粉嘅你都留彈

窮 武裝大部份都有

Nobu, go! You're just dead weight.

呢度d人玩乜都係重課

點解凜G可以咁撚淫

想un

你係唔係都想un架啦

黑龍真係好好玩 加埋兩隻黑百合簡直呢

唔勁

咁啱L buff左啲人咪玩下

穩陣囉 力水夠又血厚 L又唔係難轉

唔記得左買黑百合

屌又入錯post

一陣試下

咁你就唔啱啦

梳

請5點後再光臨

又可以扑鳩海豹

你當呢個post係有玩fgo既人既聚集區 個觀感就fit晒

又好似係

話時話連登手機apps個quote attention係唔係壞左好耐

壞左啲咩

冇通知

中牙!!!

壯年就中風

津上翔一

係b站睇親阿極陀都有人係彈幕話垃圾桶

同你whatsapp冇人搵一樣

又b害

起碼我唔驚有gay佬搵我先

通靈王肯定個個都有裝
人究進變甲縛式，裝進就普通Oversoul/觸媒

講開又係喎

所以真係留定彈藥人又要裝又要

有冇人玩隻郎 ?

你好

課長教路

咁但丁係咪可以進做十幾件裝

咁唔通金閃閃又有得進武裝咩

岩岩開始NG+

上次活動完到依家未清過體

仲未打完一周目

我剛剛先打完破戒僧, 魚王都未見到
剛剛見到商人有神紙買, 依家先去刷錢準備神紙打無頭人, 到依家4隻無頭人一隻都未打

拎左不死斬
準備俾獅猿打

一隻獅猿唔難打

要拎左先打得嘅咩

清左幾個幕間

唔洗

我仲打緊峽谷，一跌落去中間就俾隻野打1死

最難打都係弦一郎, 去打佢個時得3支藥, 血又少
不過打完佢之後開始覺得隻GAME易玩左, 真係FEEL到自己比佢卡到技術上升左
之後拎得多左佛珠 同 種子真係無打弦一郎個陣咁HARD CORE, 血少藥少容錯率極低

禾認真問架尋日去幫啲馬嬲種族大清洗

仲有個半鐘，好緊張

去到好似loki咁比佢掉黎掉去
之後決定上山殺晒班禿驢先

巴打算抽到迦摩 bo5?

有無人開台

我想要殺生院

開台又即中收台

一開就話7點開機

Fgo日常

AN狗點開
利申手機白痴

我法覺日本人真係好鐘意將宗教組織GE人都當成體術專家

殺生院暫時未有, 等第2個pool嘅消息

好似有apps禁個制就開

ME GOOGLE SIN

清曬體，ready

清幾多都唔夠
維到聽朝

收到風

葉狗咁能寸
唔熜機維護 等睇陣間5點爆SER

反正月豬會俾錢

係 我會照俾錢

冇俾錢點有資金維護
唔係好似港鐵咁加價已經要偷笑

座寺啲和尚 用拳

少林寺
最煩係d斗笠佬
研究左好耐都暗殺唔到直接飛走算

我用斧斬爆頂笠帽算

課定金

矛人睇 唔開

宜家睇返，今次劇情淨係分主線同後日談
應該今晚就可以見到B3L

所有卒都係暗殺

我用開山翁式暗殺

卒就光明正大殺
Boss就外鄉人打法，屈牆/謝天華戰法

有D BOSS 熟左就好易打...
玩居合斬果隻佐XXX 最ON9 ,其他 老太婆, 一郎... 仲有隻葦名柒槍都唔算難

小BOSS九成都可以暗殺消左一條血先, 之後再打佢一條血完場

天守閣佢個下居合二連擊如果捉到節奏下下都格檔2次, 好易就儲湖忍殺

峽谷有一隻暗殺唔到

呢隻同隻百足都係最ON9既BOSS

不過我都係用霧璃鴉 , 開定等佢斬, 移去佢後面斬佢

百足真係勁易打, 咩都唔洗做, 清晒D卒, 專心格檔輕鬆完場

百足同居合斬成隻音game咁 啪啪啪啪啪

之後仲有隻仲易過呢2隻既

風起未？

入定點數卡先

four kim

好大風

你指捉迷藏

弦一郎捉到路之後幾乎無損過

中風

feel到等陣有人要RTA貼村正

唔係

3技好勁

中牙!!!! 中

佐助一捉到路就無損殺

嘩屌gginin

有冇圖流出下

好耐無中好野 係一句可令願望成真既魔法咒語

召喚失敗

仲有兩分鐘進入緊急維修

勁

boom

中咗

100MB

齊齊中

server冇事

仆街..真係寶6...雪山神女

CV 下屋則子

可以ALLIN了同志們

唔中活動禮

櫻廚射未

我屌

笑死

之後會唔會有第隻4星PU呀
唔想再中雪山櫻

等緊靈四

200石落去連活動禮裝都無，是咪玩9我

呢條友仲敢畫

嘩屌 h漫櫻

真係變大

放過佢吧 唔樣衰

大奶奶

老實講畫得幾靚

變01嗰陣就樣衰㗎啦

唔知呢度有冇癲佬啱

BONGBO5?

wa

E奶

無所謂啦 唔b害 佢太慘

又中

哇屌

大波

有np技

好淫

@台煮
條bar打完一關會升少少
你估下會係咩嚟

好耐冇中過五星啦

話左會係成長型

竟然係變大

金刺中左切嗣 支持下我好冇

邊位？

50np

村正到時先算啦 今次課到有！

BONGBO5

真?

又係抽既時候

開台

中呀
齊禮裝同人了

2技3技cd幾

開game抽完唔中 閂返

黑櫻 雪山櫻 女武神 大豐收

3技對ae相性有利

嘩，招3技
呢隻無可取代

好大波

瞬間5個負皮

個姿勢

咁淫做咩事

一時白嫖一時爽

jcb未到

慘 800石得寶1

過幾日再課

鬼影變幻球

3抽中左
白嫖黨

食左咁多日8蚊飯
係時候

早幾日又話唔課

瘋狂推車

寶具動畫轉左

想問邊到啲二手飯比較好食

係時候食多幾日
廢事又比人封Apple id

第一個分叉路
右邊伏嚟

有冇圖...
屌唔記得打種火

btw有4枝毒針

咩路都要行曬身為月豬

松平信綱（1596年12月19日－1662年5月4日），因官職故又名松平伊豆守信綱，為江戶時代早期的大名。曾領武藏國忍藩，後成爲川越藩初代藩主。官至老中。曾在九州鎮壓島原之亂。

松平信綱在慶長元年（1596年）作爲家裏的長子，在武藏國出生。其生父為德川家康的家臣大河內久綱。生母深井氏為白井長尾氏的後代，外祖父深井好秀為長尾景春的玄孫。

交比會長守護

出手未

sure la

月豬失格 斷左連續login

04寶具

認真幾勁
抽得過

OK YOU WIN

等睇寶具變化

Feel到又要打天草

皮已收

燕青同切J

咁即係村...

屌課爆

飛狗今年第一個大招

兩劈bo2雪山櫻

-2

20抽

呢隻唔課到有真係後悔一世

葉華和係咪成功反cup

一張5星禮

追bo5

8蚊飯有咩餸??

仲有個bug
np技嘅特效唔見曬

招技1...
cls

應該唔差 ,
以前公司一個月交100蚊飯錢
都好多餸食

想食金果打種火

抽友情咪一堆5星肥

抽ing

第一關fq係223

抽多100萬睇下升唔升得滿先

abc餐日日唔同

唉 我齋做細公司邊有呢d福利

冇金狗
大家下半活動見

殺生院啲fd

一隻角色有齊幼少熟
有理由唔抽咩

公司canteen?

講真 淨係下屋則子我已經GGININDER

9符7張固有結界

有
我冇錢

分叉路有料個邊就係伏

yes

Gbf肝就有

我好想笑

等4月符中

好波好波

ME 果時刀系細公司

刑部姬 寶3

成個活動係唔唔比放後排升絆？

又唔見我歪依隻

屌要兩條路都打曬先有劇情咁點解要分路

咁其實我中公司
多數中公司先無呢d野

你未打到第一個fq

你個名 好貪心

抽唔中

黑櫻成長孕記

唔係喎
第二條分叉路有料個邊先啱?

呢隻花咁多心機
一定要抽

150石得隻bo1雪山櫻

你估真係好似呢度啲人咁易抽咩

繼續去ot先 bye

3L

叶爸爸

你唔見呢度啲人成日叫人唔好入坑咩

兩劈得兩隻仲要45*都歪唔中

係時候到我守護

一張卡三種玩法抵啦

啲人又開始認賊作父

我已經唔預bo1 新殺，係估唔到雪山櫻都係俾得一張我啫

本身抽咗啲免費石加埋符得40抽，唔中
見到係蘿莉，諗住收手
點知上嚟望一望，中咗萌點，好想課金

叫開佢叶仔

沙拉保夫.gif

孽狗係唔抵幫 但沙煩們係無罪

繼續反葉

ching ho ball

4星禮大量發生中

殺職版騎金
有自叉50 有綠放3T
綠卡三幻神係唔係要換人坐

衫呢

有無ching bo 5左

咪有校服lo

我撐積子

我要呢件啊，呢幅都可以

咪又係單體，有幾何出場

係用嚟奶㗎，用嚟打

下星期去旅行好定課金好

雪山櫻會出靈衣嗎?

Jack子係天花板咁滯

你個心已經答左你

法國成個post得我一個係打緊活動而唔係抽卡

黑傻心諗

jack子騎金都應該穩坐既
沖田醬就

抽

留翻比下人去打

有石邊個唔想抽卡

抽曬啦

一早射曬啲石啦

個活動咩形式？解任？

兩單中左十隻雪山櫻係咩事

禾辣殺

both

咪講左跑迷宮

唔係抽卡就係活動咩

o緊t 收工打 抽jor卡先

唔中 打都唔想打

屌禮裝倉就黎兩邊都爆晒

我打緊啦

中殺職

燕青

今日我得到重生

等睇下有無pool 2先算

唔同職，冇必要比較
同jack子可以分庭抗禮
騎角多男人，打男騎，白櫻應該會好用過jack子

鬥快?

加油💪

所長又出事啦

又課

月豬唔需要鬥快
係要鬥bo幾
利申 0

抽不到，0 石了

你有課金item

Same

鬥寶幾就係要講財力 大家都mo就鬥下肝力

咪玩啦你冇財力

今個月糧一早用曬

屌關關都係5隻煩到

從來沒有

Ok 鬥肝！

推主線梗係用番綠卡隊

葉狗幾時整多100個倉位黎

說好的30日前呢

條bar升得勁撚慢

好痛，歪左3鑊

又幾多千石cls

我呢家已經用緊cba嫁王狂蘭打
唔想再做平a怪

Skip咗差唔多一個鐘

所以個pool出到4月10號
同埋4月應該係公司新一年會計年度，照計會大圍加人工

禾小薯寶一就算

台主無限金錢正常發揮中

已經加左

叫開佢叶畜

我係話唔會刷fgo!

哇屌你老母中伏
boss嚟架

台煮
我真係薯粉都不如 無資格留名

推到去静かな廊下

入左間大房見到新角了

咁樣就要課下金，賀一賀佢喇

ok隻大鬼廢嘅

我中左殺職

重要女神添..

三姊妹個隻

有冇人可以帶我逃離非洲

又唔出貨
等二池算

明明個pool得雪山櫻 就走埋啲泰良玉 塔貓 雙子出黎

錢可以呀巨頭

一早話左Beast 3L

罪大大

攞左印籠了

未中？

唔係
一入到去6隻小怪+隻大鬼
大鬼6層防buff嚇死
不過個6層其實好脆

用印龍技會加行bar定減?

好難抽

又到我出場既時候

今次唔知幾多pack呢？

花牌係item?

課左啦, 上面有曬到卡

0.01?

失明嘅日子終於完結⋯⋯

攞完之後一堆劇情未開始打

上次180石

今次應該要1800石

FGO既生態循環系統

仲未有得打

過關個時可唔可以唔好黑咁耐mon

有得打了

差兩隻 今晚再課

打得幾快

件印籠衫好撚勁

就算用你1800都算少啦

印籠技能

直接50星

睇唔出佢減定加
都唔撚郁嘅

台主大佬睇黎好慘

99t cd

rich

第二張花牌get

我cap圖咋
番緊工點打

我仲未入到劇情房
行左條走廊大概有五下

唔洗等開放可以一直打？
利申未開始

我估你一陣要打條大蛇

ys

全體封

8pack都係5千銀
課了

屌又中伏

偏右上會有主線多暫時

廢左莫扎得

抽完乜都冇真係好空虛

前排535入咗課

gun

賭博

淨係呢個活動用得，出得過份都無所謂啦

btw nobu你睇唔睇得出個印籠技係加定減

應該唔會減咁on9

開台
入黎

如果係加咁咪要係咁用

大幽靈
都係六層buff

link?

冇記得你lin

打死頭兩隻再+狂蘭寶+兩刀

暫時係咁

30萬血大鬼nobu打左未

我直接雙cba狂蘭車過去

蒸法左啦

上左面個next係攞花牌
右面係劇情

暫時2pack 3隻5星

收工返緊歸

幾好玩其實
不過個過場真心on9
行一步黑幾秒mon

人理崩壞域

趕住打活動 唔搶 隨緣拎

屌唔係睇錯左

失敗卿有冇攻略點打
岩岩訓殖

係時候3寶石翁掃過去

冇
鳩行

攞左花牌

唉仆街 佢關關ap咁少 部垃圾機打完就load翻十幾秒 打到無心機

nobu肯定係speed hack
咁能快

8

結果都係每日開

屌呀又係聽日

屈機

睇到了
用印籠技係加左手邊條bar

大家欣住踩地雷

即時mo曬動力

2.3都未過

啦啦聲完左佢

一陣放條link嚟睇下